對馬戰鬼 最新18分鐘遊戲片段

大家覺得點？

有d 似隻狼 混 assassin creed,

應該易玩

期待左好耐
但睇條片覺得d texture好似爭咁D 同埋D動作有D生硬既感覺
即係話好生硬又唔係 但唔可以叫流暢
個gameplay睇落幾OK

覺得個地圖好似好空洞咁

以RDR2黎比又好似真係少野過RDR2幾多下
係得條片一開始果度有D NPC係度打隻動物定點

依間廠一向專出廢game架啦
應該好似day gone咁

你好攞唔攞攞隻大絕黎比

咁我見佢兩隻都係騎馬模擬器咪拎黎比下
唔通拎zelda咩

Gta係現代又唔係太岩比較

屌你黑白Mode睇到扯咗

反而對d風景最有興趣

infamous唔算糞既 係普通啲啫

我覺得似witcher 3
會唔會有遊戲王

好似rdr2 刺客 隻狼溝埋一齊
出到黎會唔會變四不象架

戰鬥節奏好慢

一定買！

唔會買

一開波睇以為會rdr2 feel
頭幾分鐘望落去幾似武俠
令我幻想如果支那係自由國家就可以出到咩game

但之後見到有軍營就吐左血
望耐d發覺咪即係刺客
又咩鬼又咩武士咪即係正面打同潛行

成條片最深刻係狐狸會帶你搵到拜神舊野

唉又開始幻想有隻武俠game係咁既寫實畫面而又可以周圍拜師學武功打邪魔妖道
可惜支那出武俠game永遠要整到個個角色乾乾淨淨 著到靚一靚
一出武功就爆堆特效出黎

打軍營似shadow of Mordor

好似有d普通
不過都會玩

無需要比較

幾時出
有興趣

cyberpunk表示又少減個對手

一開始俾我感覺已經似AC

可以當ac終於出日本時代

用黎屌柒之前xbox sex嘅偽遊戲片段

騎馬好似汪達與巨像

應該都係畫面好靚 但遊戲性麻麻個類game

AC玩法...戰鬥唔太吸引
希望explore個世界度做好d

似刺客跑圖加魔戒潛入，兩隻都係悶嘢嚟
希望唔好咁差
鬼佬整日本背景硬係覺得好怪咁，但又講唔出係咩

唔好期望太多, 用風用動物依個concept聽落唔係幾好

GOTY

買嚟騎馬睇下風景好似都唔錯

佢一開始公怖個trailer係會都斷晒手 斷晒腳咁
今次gameplay點解咁普通淨係斬一下出啲血

應該係一開始條trailer搞到寄望太高

咁玩RDR2咪得 啲景仲靚啲 豐富啲

拎Rockstar game比較
咁大間廠, 邊同

步 anthem 後塵麻？？

個戰鬥動作好生硬
隻狼慢鏡睇d動作好靚好順

你拎隻神作黎比,點比呀

預左啦
好似ubi同ea堆game咁
trailer一定係靚到仆街 到實質gameplay降幾級
最有印象 anthem

如果拎death stranding比
感覺death stranding個地圖雖然都係乜都無
但整到好有質感

想玩下東方世界既背景

見到男主角個樣已經唔開胃

一開始條trailer同人單挑可以 斬斷人隻手 好smooth咁一刀斬落去
而家呢個gameplay啲動作咁鬼生硬

應該就唔會一出就買 可能等佢PS Store減下價先

同Sleeping Dog主角個樣差唔多

日本人喎

Anthem直情係播緊cg
果時隻game係未撚整過

畫面係靚，但場景好多差唔多，同埋戰鬥機制勁似奧賽德，有啲伏味，似係等特價先會玩嘅game

隻狼順眼好多

初頭騎馬d路同樹林
同witcher一樣
Btw細緻睇戰鬥應該唔好玩

咁卜街了

感覺上隻狼打擊感好好多

似assassin's creed多d

希望唔係dark soul嗰類game

古代版MGSV

似係喇

刺客信條：對馬島

真

點解唔希望?
呢D GAME唔係話要似魂類先好玩咩

我反而覺得有啲似horizon

連登仔下下都隻狼前隻狼後 真係好撚on9

咁唔係每個人都岩玩soullike
我身邊好多朋友都唔鍾意soullike 佢地主張番工已經攰
放工仲要哂咁多心機時間同你慢慢打

利申: ds1 2 3 bb 隻狼爆哂

正

goty

soul like

拎硬goty
好彩唔係 soul like先最冇可能拎
上年只係冇對手隻狼先拎到

睇好cyberpunk2077多啲

萬物起源隻狼

有望

似刺客，呢間廠唔係太高期望

上年e3最吸引我條片係係東京之後啲人無啦啦消失哂個條

記得係三上真司個隻

me2，但冇晒聲氣

睇返間廠 上隻game係個隻Second Son
好唔好玩？

睇玩家評價
中上水平 好玩 但故事差

部PRO會唔會發發聲

用金城武個樣俾你好無

播到黑澤明個個位即刻
CPU要變引擎

戰鬥都幾爽既，超能力對戰
不過同AC一樣，作業式任務

唔係pro 玩會點。。。玩rdr 已經響到仆街

That’s it

希望對馬戰鬼會改善下d作業式任務啦

以為係soul game, 原來係剌客仔條

支弓個音效 成枝炮咁

仲要射到成個人彈開

呢個位要改
邊有可能彈咁撚遠

原本期待
睇完變觀望

近年game界最成功空手入白刃之作

本身都觀望，一路都覺得有陣伏味，一路出片都閃閃縮縮淨係sell樹葉幾靚，佢早兩日公佈有gameplay果下反而有啲意外，原本覺得佢唔敢拎gameplay出嚟住

點知原來真係無料到

動作出乎意料生硬
而且打鬥睇落完全唔刺激
睇下首輪評價先算
我已經放棄TLOU 2
如果呢隻都放棄
下半年就得返一兩隻Game想入

夏天玩soul實出晒汗
利申: 環保撚

用金城武實大把人狗衝
鬼武者2唔收得都係因為冇佢

今年既game雷聲大雨點小
對馬同cyberpunk睇trailer都勾唔起神經
TLOU2本來好撚期代, 依家都係觀望
反而ff7R原本唔睇好, 出黎效果都幾正
玩住xenoblade1再睇下點...

last幾隻大作，其實忍得到手就唔好買，到PS5買返remastered 反正一定會有

睇完覺得麻麻

FF7R真心勁
東西方老鬼新仔男女全部通殺
今年拎Game of the Year都唔奇
其實我期待緊Tales of Arise（系列死忠，無計）
但睇怕今年都未必出到
Xenoblade都有啲興趣
我明明Xenogears同Xenosaga都有玩
但唔知點解當年錯過咗Xenoblade

中左散彈咁款

潛行驚開始厭倦

啲動作好似人地自衛術示範咁樣夾好晒,一步一步旭

除左日本做主題,完全唔覺得同隻狼似

真係好撚似刺客但d動作好生硬，觀望下先

以前嘅Infamous好好玩㗎 (Second Son除外) 但Days Gone間工作室係無做開AAA game經驗 所以好難同大工作室比較

講真我不如玩刺客維京睇得出ub都落左唔少心力，同埋我都幾鐘意奧德塞地圖大支線唔重複

中規中矩 前作比較好玩

冇記錯好似可以斬甩敵人手腳, 睇條片冇左嘅?!

埃及幾好玩, 可能本身鐘意埃及背景

地圖空了了
game play連城都無個
好驚又係horizon咁畫面好靚，故仔任務鳩流流

Cyberpunk樣樣做到足都勾唔起你就無計
呢隻我只係見到日本刺客信條

你唔好吹大D

騎馬果度仲以為汪達與巨像添

有斷呀
0900開始

batman Arkham 都係咁

招牌招式恐懼擊倒

所以棄左驚

batman外國評價好高
唔知這隻點

Batman個combo系統好爽喎
拳拳到肉嘭嘭聲

batman boss戰唔係幾得
打一堆卒仔就好爽

batman 又係有得按制 有敵人識別
佢就真係似天誅續作
隻狼反而唔似 只係soul like/節奏遊戲

batman boss戰origin做得最好，arkham knight最差

8:00個幾刀邊撚個設計
斬完人定哂鏡以為你slow motion
原來係真係on99定左鏡

似刺客教條就真

assassin 混 for honor
無乜隻狼既影子

唔只 好多嘢mix埋一齊
應該話係open world類遊戲既特性

感覺好似horizon咁
吹到幾大最後出到黎得畫面靚

D人見到武士就話似隻狼

得18分鐘睇唔到啲乜
暫時我覺得中上水平 佢應該想做真實feel
製成品一定唔差 劇情如果好應該可以上到上級水平

戰鬥個part唔好話隻狼
淨係講流暢度連魔戒/FF7都比唔上
但問題係呢隻GAME睇個樣係賣戰鬥
劇情正正常常唔會期望太高
畫面俾trailer搞到期望大過失望
我諗都係days gone level

玩法真係好鬼似刺客教條 所以反而好想玩
但希望唔好似整到好似刺客教條咁, 啲任務重覆又重覆

見到隻馬跑親都會微微向左郁已經唔想買

唔講唔覺force左邊變左4:3

asylum 所有boss同一隻打法

唔多似for honor
似ac 溝 batman / spider man
不過用刀斬落去嗰下同收刀啲pose都幾唔流暢下

9分鐘左右佢轉陣式
有少少次for honor上下左右包剪揼

美術角度黎講
隻game正到仆街
但玩落似悶game

應該係想搶刺客一直冇出日本嘅頭啖湯，玩法都似刺客睇風景模擬器
睇gameplay 都係介紹啲immersive 嘅設計

我覺得反而似日本背景RDR2

但大地圖好空洞

好希望可以出到邊個都啱
難有難玩
易有易玩
唔好出到dark soul類型咁高難度
好似薩爾達咁咩人都玩得掂咪幾好

連影相 黑白都當賣點sell 真係有啲擔心個成品

刺客嘅旅遊模擬器能力唔係Sucker Punch可以做到
對馬島亦唔係還原日本, 而係spiritual嘅想像

一座城都見唔到(唔知對馬島有冇城)
點樣滿足玩家對日本嘅想像

畫面同一開頭都差幾遠

FS係遊戲界萬物既起源你依家先知？

隻game似係想做到有黑澤明電影feel

好唔好玩就另計

樓上話似隻狼個啲ching
除咗大家都係武士之外真係冇忽似喎
玩法唔似地圖又唔似

未必係包剪揼

可能只係淫王同侍道個d咁換個攻擊模式

戰鬥太慢，佢啲慢動作揀 gadgets 拖慢曬成個節奏，應該focus 做格檔同武士刀架式，如果唔係只會睇得唔玩得

呢個好難搞，本身武士刀就係咁樣劈法，
佢唔似西式劍咁可以玩劍舞

所以想要劍舞不如玩無雙

你係咪想講好似戰國 basara 系列咁

唔敢有太大期望, 不嬲唔覺得infamous正

題材類近好難唔同隻狼比較
隻狼動作game黎講做得係好出色
如果依隻做得唔湯唔水四不像咁應該都會比下去

好失望wo,。流暢度咁差，武士揸刀個架式似忍者，玩法又似忍者.....咁不如等維京人唔好。

係劍豪侍道個類

都係日本就話題材相近…
就好似拎人中維新同天誅嚟比較, 想點

點解我覺得敵方ｄ動作
好似破綻百出等俾玩家斬咁

好似幾正咁，最驚嗰啲斬極都唔死嘅game

太難不如玩隻狼

唔洗負評我啦 武士刀一刀一件好正路 都幾符合現實
唔通真係同你拼刀咩

睇完覺得係當拍電影咁整隻game
遊戲性睇落就一般 個精髓去曬影相到

RDR2

其實係似 但係RDR2高班好多咁解
如果對馬有個好故事應該都有佳作程度嘅

整體就一定好過the last of us 2先
隻game未出 驚伏既可以觀望下 以前戰神都係咁

動作設計得差唔流暢有閪用咩

其實隻狼真心唔難
講難忍外2屌打隻狼

唔想要劍舞，但好討厭每次揀道具都整慢動作比你慢慢諗，搞到冇左武士格劍果啲張力，格劍應該係招招攞命錯一兩步都好大代價，但依家似乎係刺客果種玩法。

洛克人仲難啦

總之唔係from software整既動作game都係垃圾
拎去堆田啦廢game 冇人想買

睇黎隻game 實好評如潮
連登仔眼光你懂的

關撚事咩，戰神又唔見有人屌

睇落好似Batman 咁打？下下一下死冇咩難度咁

其實咪好似d典型鬼佬game
整到好似好多敵人圍住你 但其實就一個一個同你隻揪

最驚佢睇落好似好多動作 但係其實實際玩落去就只係狂禁個正方 佢就自動做個d動作

原來製作人訪談有講係“参考”刺客，唔怪得咁多位咁似啦

成隻ac咁

動作生硬節奏慢唔流暢 太濫用慢動作
畫面唔得夠細緻 成隻Fortnite個種卡通咁

仲有啲濕鳩特效
風同刀個啲白色痕好似手機game咁

觀望算

佢咪話有兩種玩法
有武士同戰鬼(忍者)揀

呢個真 明明以前魔界村 孖寶兄弟 洛克人都係難到飛天
死左由頭開始 / savepoint開始 但一樣紅到爆天
但一去到darksoul就比人話太難 有部份人直言係垃圾
到底係人變左 定 時代變

變左速食文化
d人想有哂教學 導航 唔洗用腦玩

覺得時代變左
以前係屋企娛樂手段一隻手數得哂
自然好易煲爆一隻驚

再睇一次
似乎全部都係荒郊樹林同野外軍營
唔通無整啲日式大城市？

對馬島喎阿哥
你以為新宿六本木？

個視點置中好似DS咁就PERFECT

我唔係講緊現代大都市
係指大少少嘅古城池同市集

應該會有 有trailer係城池放兵 我諗點都有一兩個俾玩家遊下

12xx年係咁上下，我估

諗起忍龍真係難到仆街

真3國無雙8

似assassin's creed+horizon

因為對馬島去到室町後期，與朝鮮建立特殊貿易關係為止，都係鄉下區黎

隻狼整得太好，搞到有d落差

AC加shadow of mordor
仲要係好似shadow of mordor

Shadow of mordor本來就似assassin + batman

人變左
太多game啲教學過哂火
好多人俾佢種慣左
有啲game唔set目標俾你就唔知點玩

單純嘅難冇意思
唔係彩京啲彈幕射擊肯定係世上最好玩嘅game

難係要有挑戰性之餘，仲要俾玩家覺得自己有進步、輸左有下次就會贏嘅感覺，同埋操作要有變化唔係重覆

乜撚由頭開始呢啲刁難玩家嘅設定，應該同老屎忽一齊送去海洋公園

宜家都係

又一吹大左

笑左
又唔見佢講死亡火槍係至好玩嘅game

唔玩一定係原始人

攰啦
仲難到飛天鬼陪你癲

有好一段時間沒做這種遊戲訪談的翻譯
這是兩篇IGN的報導
這次真的懶得全翻只做重點內容翻譯
1.對馬戰鬼遊戲地圖是Sucker Punch做過最大的遊戲世界，在State of play的介紹影片中展示的地圖僅僅只是遊戲剛開始的地區。

2.地圖不會有標記指引玩家，遊戲將重心放在探索，增加遊戲的沈浸感

3.玩家可以只選擇玩武士就通關遊戲，玩家也可以自由切換兩個不同的戰鬥風格，只是在難度上會有些挑戰性，工作室也有開發者選擇這樣的遊玩風格去玩，由於主角本身就已經是個訓練有術的武士，因此一開始就已經有相當成熟的劍術，隨著蒙古大軍已經擊敗眾多武士，主角必須靠別的方式來保護人民，也就是戰鬼模式。

4.戰鬥不簡單，雖然玩家在State of play的預告上看到打倒敵人相當容易，但是其實是相當有難度，工作室很希望能在之前的影片中展示出一對一的激鬥場景，很可惜沒有放進去。

5.主角的主要武器是武士刀，戰鬼部分會有更多元的道具和武器

6.遊戲不會有惡名昭彰系列的道德系統，工作室將重點放在好好講述主角的故事
聽到不會有道德系統真的讓下鬆了一口氣
另外有個法語來源的資訊（已經翻成英文）
New Gameplay Details Revealed

1.提到遊戲在美術上受到薩爾達以及汪達與巨像的影響

2.工作室有刻意減少撿拾物品的動畫，所以在展示影片中可以看到玩家會騎在馬上隔空取物（當然也提到碧血狂殺），目的在於減少多餘的動畫去影響玩家的遊戲節奏，希望盡可能讓遊戲玩起來舒適些

3.在遊戲中可以打獵，但不會有獎勵，因為動物的存在目的是在引導玩家探索以及豐富遊戲的世界

4.遊戲有很多支線任務，是否要做取決於玩家的自由

5.武士模式下的戰鬥架勢不僅僅只有展示影片中的那兩種，工作室將會提供多種的戰鬥架勢好用來面對不同的敵人

巫師？

工作室很希望能在之前的影片中展示出一對一的激鬥場景，很可惜沒有放進去。
咁快啲放多條 個個睇完以為batman咁玩